ISIS新娘批准入境英國上訴英國citizenship

哩條女英國出世 2015年自願離開英國加入ISIS恐怖組織被英國revoke citizenship

今日英國court of appeal 批准佢入境英國上訴
仲要英國出錢帶佢返英國

屌你老母英國
Isis就貼錢比佢黎
香港人就搞咁撚多野

英國法治已死

Home Office 會上訴佢個上訴 講到明絕對唔會協助/出錢幫佢離開Syria refugee camp （佢現時所在地）

英國本地人都極反對俾佢入境
當然總會有一兩個左膠

有無睇內文政府係唔想比佢返英國
係法庭判個isis有權回國進行聆訊

其實court只係話佢案未有機會為自己辯解講完內政大臣都係可以維持本身嘅決定

係
Home office 企到好硬唔想俾佢入境
只係法院根據法律認為佢有權得到a fair trial in U.K.

會唔會爆炸架

如果單單根據法律條文打
佢好大機會贏
法院判決home office都要跟

根本9成9英國人都唔想畀佢入境
但英國係一個好跟法律嘅地方 （同時係優缺點）

唔覺佢有咩ground, 呢單野只係話佢係難民營所以出席唔到hearing
但如果rovoke佢本身唔會令佢變做stateless, 內政大臣只要基於公共利益就可以rovoke佢國藉

除返個垃圾袋先啦

這個唔係講笑，反英美

今日個判決係判佢可以入境英國上訴佢個citizenship

假設最終成功俾佢入到境上訴

佢最強個ground就係stateless
佢被revoke British citizenship之後佢的確係stateless
所以俾佢入到境的話就好難再踢佢走

好撚危險

The Special Immigration Appeals Commission (SIAC), a semi-secret court which hears national security cases, said she could instead turn to Bangladesh for citizenship.

Rejecting the 20-year-old's case that she had been left stateless, the Commission concluded that Ms Begum was "a citizen of Bangladesh by descent".

要睇下supreme court 同唔同意呢個睇法

但係佢入咗英國境內而當下無其他國籍 （佢從來都未曾有過 佢到當地再申請而批唔批就另一回事 但佢的確係英國出世 曾有英國籍）英國係唔可以踢佢出境 佢唔可以踢條友去第二到而條友根本（當下/從未）有個到國籍
除非第二個國家預先承認及批准會俾國籍條友 但你諗下個機會係近乎零

利申：曾經係英國做過相關行業所以知 （睇過好多蝗被送走被關難民營 喊屎喊忽）

開skype就出席到囉

自願出去做肉便器，比人玩到爛晒就想返英國搵毒撚埋單？

或者咁講home office 踢條友去第二度
咁睇下果個國家敢唔敢出聲
不過我覺得英國唔會咁做

court of appeal on99